[8-3-2018]股市直擊+波神信眾區

冇人開

D7DB

左一巴右一巴

DLLMD

back in range

廢淡

撐住喔

獨立思考

說好的...

穩住禾抆撚然...

Refund ar llm

又話sink ge

霸氣內露

因為你無獨立思考

有冇傳...

守住握

(私影雞，有圖有片有聲）發覺ig啲女話自己唔係ptgf 都係此地無銀

講左無六年都五年，連登仔後知後覺🤷🏿‍♂️

梳...

條女岩岩上完報紙就

4cisg

put duc?

一早都話肯影sexy肯加錢鼻哥都有得你屌

做雞做到幾層樓渣手

早晨

頂p 唔切

咁都要8000 兩粒鐘....
有西真好.....

D 雙刀火雞你都比八千喇....

講還講..

你多汁咁既樣，唔洗加錢都得啦

又黎高低水大法

梳

on 9 先比錢女人

多汁叫d總比番錢佢

25歲俏護士揸5層樓

OK TALK LUI...

力䀆

TLA...

嘿嘿

大佬呀⋯⋯

空軍準備

夾埋今日

唔係咁易㗎

Man run sir arrrrr

call and 揸!

mo mo ar....

禁左成朝都買唔到concert飛

大奶奶

No la....we 建立係真誠互信既前提上

黃牛班友都搶左9成

明白嘅 講感情都頭俾錢丫嘛

唔睇都唔益黃牛狗

廢淡力盡

佢食粵劇都抄 根本cls

Refund ar

306....

又爆料

用琴日苦清個招係國有得搵食....

粉嶺黎gei喂

有無人睇張敬軒concert 買唔買到飛

原來收埋收埋槓多但友。。。

307都黎緊

Call duck

沒有廢淡，哪有夾爆廠

BC HO INCH🖕🏻

Asstock 個期指報價有問題....都係睇番SP trader...

call!

好彩琴日食左啲

Refund la llm..........

王者打野角色好難用....好食操作....

Gun

Wa....

100%有獎, 豬頭骨就有

擇日不如撞日，就今日突破吧

DLLM 🖕🏿

一日升一日跌
太易玩了

咪又係 batman 鎧 All 果堆

Within range, not too scare

唔sick use luna....

嚇死..

not about range but the fucking pattern

都話加倉嫁啦！
原銀奉還仲有凸添呀

1底鳩於1底

U

廢好集氣攻破30650

一頂呢？

唔好咁貪心好喎

1頂鳩過1頂

新加坡佬真係自大到

你睇分鐘圖？

星期日頭場5班落班果兩三隻應該超撚哂...

仲豬緊2700呀..

而家加仲加得切

即市暫時差唔多，快線穿慢線....

機會又黎 依家加加倉
他日雙倍奉還！

禾幻想

過幾日會溝

勝得威今次有機突圍........

耳邊風放火車上去似搏殺

隻馬退得幾緊要下...同幸福指數差唔多case....

有冇人有睇去camp...已入野外生活部....好想同犬山葵瘋狂去camp...

break break channel

郁了

喂呀

Yesterday followed here rubbish put guy and loss money
Today strong follow baba

今季治癒系神作....芳文社好野....

訂左長春國信南山溫泉

性交咁少但射左咁多咩玩法

腎唔係咁好....
可以食多d鹿尾巴....
不過食太多會甩頭髮....

29950 put 如何butt 失霸氣

溝

short put咪贏

日日幾百點😂😂

傳WHEN SIN 出王者鎧

short strangle 邊有得輸

Gap Lun die

Rubbish put guy

企穩30650

真係跌唔落 認真斬put

8j=

Strong hold put

獨立思考保平安

有冇人夾的士錢去IFC

Yes 唔玩淡了

8j 又話一齊call

Nine up

當我認為爆邊時 市場range
當我認為range時 市場 .......

係range wo 290-312
DB 中呀

💡

sh

跌1萬點，升10萬點

啱喇 升穿阻力都要put

升

暈豬，禾忟。。。

307呢個阻力位

腳指D性交

期指成交跌，未平倉合約跌

磨

廢淡走鬼 升

all cls ...

霸氣

個勢好熟口面

阻力係用黎破的，ho chi is

頭先尾市-1支持你呀人走蛇

一條底褲可以著幾多日

人走蛇：you go mtr la diu

浪花淘盡英雄...

123 ar

辣殺車今年好辣殺...
有真。中鋒又ng用。。。

123 仲有冇玩fpl

春袋痿縮

干地淨係識一個陣

有...
牙朗素苦主here

307都黎緊喇

差少少入左

諗下有邊個教練肯黎好過

輝煌星 仲係廢達....點搞呀...

牙朗素吹奏安歷基...

又請堆傻9黎教1年收工

雲加好唔好

D7PCBC

其實簡簡單單踢返屈邊燒味...
世三銀河安
飲水 kante 求其
牙朗 基神 魯/azp costa/azp

而家點會爭第四咁多分...

OK 306 PUT 301 CALL

G

呀監督到底用左幾多心力先整到套咁嘅野出黎........

好在輸比雙曼

射波招式創新，一絲不會假

其實on on 9 9, 大家開心過，米幾好...
何必糾結曾經付出多少
最後又得到幾多

大師
我今日真係學到好多野

呢套野係偽毒分辨器

原來尋日Binance比人HACK左

識得全部neta既一定係人中龍鳳

我只知已經無人不滿了...
不滿指數為98,比基數97只多一點....

via一下升左100倍
黑客fat fat la

想做龍王....

Hi dor都唔明

我p 張好唔好....

平心而論 有芳文社 世界先有希望.........

LILI ON CARRY

最近一段時間，阿仙奴遭遇四連敗，如此糟糕的戰績充分說明，阿仙奴現在存在的問題很嚴重。英媒最新報導稱，阿仙奴更衣室現在越發的混亂，而奧斯爾、奧巴美楊、米希達利恩這三大球星，竟成為了眾矢之的。

《泰晤士報》稱，阿仙奴更衣室對奧斯爾、奧巴美楊、米希達利恩這三人，越來越嫉妒，一部分球員認為，上述三人拿到高薪並不合理。該媒體聲稱，阿仙奴的緊張局勢甚至在加劇，因為不少球員正尋求續約，但他們卻根本沒可能拿到高薪。

目前在阿仙奴，奧斯爾領著最高薪，他的週薪達到了35萬英鎊。其次是米希達利恩和奧巴美楊，他們二人的週薪分別為20萬英鎊和18萬英鎊。這三人的薪水，在阿仙奴鶴立雞群，遠遠超過其他球員。

不過，在上述三人一月份拿到高薪後，阿仙奴的戰績不僅沒有好轉，甚至在近期還有大幅下滑的趨勢。也正是因此，阿仙奴更衣室才認為，這三人不配領到如此之高的薪水，至少他們沒能帶領阿仙奴一直贏波。

細波波幾時出方向

一睇就知對面唔識打野....

u see see lkk pogba... u see see ddg...

d 交易平台會唔會太易受攻擊
但証明左係要掛實個高價賣盤，實無死

一二技POKE一下即殘血返屋企...正常人都變智障

岩岩先起身
30625-1

我食埋幾十點走左...

活影 13檔 原本仲打算度度佢 而家打退堂鼓....

靠邊站，set 實止蝕熄機

很醜

比人屌得少，很緊

冇邊隻有信心

白鷺飛翔 如果3檔都掟大彎咁冇得傾....

收成咁真係冇野玩

2628
Ho lun rubbish

爆破前係緊d

屎黎 941嘅忠實朋友....

之前日本都有一單

話唔定要磨個零兩個月

唔係丫....淡友就黎無位淨

uicy呀…call jor mo

my j 磨到變針佢都未磨完

比日本挾走曬D 錢，下個月mortgage 都交唔出

長實

我睇兩會完前阿爺都係磨 係睇老美想點

但而家似炒新聞多過炒股

call duck

淡友好下風

ai...

molamola

ok, sleep body

我很醜...可是我很持久

國指呀，行埋啦

魚腸

你一話磨就爆
新💡

都好 起碼唔係磨

break break

我話大陸磨 睇老美 頭先咪老美郁

人走蛇 阿庫西斯教教徒?

夾到仆街

官才錢都都冇LA

699 -1

silver fish

rb

不，me push up bra 艾莉絲教

潘狗呀

咁佢真係串得起....你睇果兩隻昆士蘭打吡冠軍.....

人要有毒辣思考

今日幾鑊係國快線穿慢線位Put 都得手

期王

你睇下，企得幾撚穩陣

鑽石能量底呀

今日執到50點

幾分鐘圖？

5 分鐘圖

sc 啦
重望

牌照委員會在2月8日的會議上決定向黃俊發給見習騎師牌照，以便在港策騎出賽，有效期由2018年3月25日至2017/2018年度馬季結束為止。馬會管理層已進行有關甄選程序，包括邀請各練馬師提交意向書，接受黃俊在其馬房工作。管理層現決定，黃俊將隸屬練馬師苗禮德。

老苗都好既

老苗正氣，好c fu

唔係霍葉鄭李就得

s左啦

出面班燈神買佐put就知瀨野 想走都走唔切

走一半保平安先law

早走左

日日都p 都有得執wo

大師真係準到仆街 阻力位30800

開兩個倉拉，權同期，唔好將資金放曬一邊... 詳情問BC la

大成交大升

Man stand sir
What is your next step???

日日溝應該有機返生既LP

seems here ho dor ching ho hate my manrun bb...

me rubbish

No
Strong follow man run sir

310 ok?

仲follow 緊wo 玩多幾日DT 期 LP d 錢都番黎啦

好多手足歸位，大時代要再來了

今晚就破啦

Strong follow baba

Anyone pay 2800?

LILI ON HO GING

Ho big force

沽多張先

呢個App暫時係咁多個最似樣，但NASDAQ Future都有4分鐘delay，睇呢個好過睇夜期圖

加到保力媽上去

就黎到7.84
重有幾耐可以唔加息

平海福星搵到咩人跑打吡未...

OK今晚就加

HIHI 同BANKER 角力中

123 is back

銀行結餘多到咁
有排頂啦

有frd做緊銷監局
最近都做左業主

有冇傳

傳緊搵莫雅

一厘息差
比人套息你多多都唔夠

大陸佬多多都同你接晒啲港紙佢

真係著撚曬...真係好撚心D小學雞腦筍未生埋就咪撚打傳說得閒溫下書咪撚害鳩人啦仆街...

傳唔傳....

亞州提款機

呢排見幾間銀行係咁出定期既廣告

唔知頂到幾耐

Free rider BC

其實點解香港唔加....

4cislowb

Superstar jockey Ryan Moore booked for BMW Hong Kong Derby contender, but first a surprise trial at Happy Valley

似係平海喇

你計轉美金呀
轉港紙冇影響

我爸爸因為cancer做完手術，要長期臥床，吊奶果隻，媽媽亦都周身病痛 ，有糖尿病，又白內障，又C肝，又要每日去醫院照顧爸爸，基本上都無收入，媽媽住係我哥哥既物業，但我哥哥又唔係該地方住，禁我媽媽雖然有地方住，但生活都要錢，今日佢去申請綜援，果度d人聽到住係個仔度已經話唔會批，之後再見主任又叫佢參加咩自力更新計畫，我媽話自己都照顧唔掂，又要照顧老公點自力更生，社署最後話要再等回覆
點解大6人就禁容易，香港人就禁難

有雨
呢個係咪申請公屋先最快

夾死

俾人夾緊

唉

星島你唔信

淡友應當悔改

申請公屋還申請公屋
申請老綜還申請老綜
係兩回事

根據「同一屋簷下」原則
理論上同住家人
一係一齊攞老綜
一係一齊唔攞
無得一個攞一個唔攞（除非呃社署）

根據以上個案
如佢有充分解釋（強調多次，必須充分）阿哥唔係單位住、收入同資產合格
社署又信納的話
可以申請二人綜援

置於「自力更新計劃」，係俾有手有腳嘅成年健全人士脫離綜援網用，相信唔適合呢個個案

老爸訓廠，老母咁多病痛的話
就算批唔到老綜都應該有傷殘津貼

除非有更多資料
否則暫時判別為「亂鳩咁噏、唔熟政策」個案
又或者事主有其他隱瞞

公屋申請又係另一回事
太長唔打啦

30715-1

再補充一點
兩兄妹有無claim過父母免稅額

拎老綜就無得拎免稅額嫁啦

其實佢申請公屋
間樓放租
起碼多三四千出黎

兩個65歲
新申請公屋要幾耐?

居屋未補價放租仆硬街

兩個60歲以上老人家（全長者申請）一齊申請
資產收入合格的話

暫時
擴展市區等候約2.6年
市區等候時間再長啲

不枉我買左爸爸處女作

訂唔到
侒咪316先係市面到有

快d科水上堂分享下

2800, 不了

點解重有人講脫勾

系統暫時即市小淡

向地心系統

10年前海潚時都好多人講

Cannot pay 2800

阿爺第一個出黎嘈

$28 ok ?

搵多8個人夾錢ok?

1. 花膠
2. 切極頌友
3.
4.

紅盒又賺

識少少依家的社會情況就已經知係冇可能啦

齊爾來的太快就像龍卷風...

30744 打靶熊，明天要說再見了嗎？
如我知錯 可否乃念最初 再苦都快樂過

說再見了吧

現實並沒多麼夢幻

吐一縷煙吐出滿腔感歎

剛需 支那仔大把錢
樓市gogogo

藍屍最想就係脫勾用返人仔

gap die

跟一跟個c 先

究竟升咩 笑死

好彩call 返張對沖d lp

Agger

睇圖做人

唔升引人，點散貨，點股災

我就係睇左DKLM

平call 賺番10點先，等美股開

啲圖呃人嫁 DKLM

其實歡迎你繼續put
升到4幻果陣繼續賴班燈

308

股票呃鳩人

爸爸仲唔出live認屎認屁

浪ng花呀淘盡英雄...

問題係之後要升得幾急

308 molamola

出口術既 唔撚玩啦

國未平合約跌
恆未平合約升

原來係你💡

我爸ho ball!

DB 有幾耐無熄燈

一開又夾 屌

306put

200點

我勸你及早收手

cut lose sin

17年7月起💡力沒法擋

我勸你早點歸去...

我要冷靜
我要冷靜
我要冷靜

加欧張先

返

我等高啲先再做返

here d 但友咁疊水蝕極都有，man run bb ar u都係平下巧。。。

及早離去

Market will tell me the truth

真係唔work

me original plan to reach target by friday and eat, now maybe close eye set tmr

多謝ＤＢ

回番十幾點

你一早食飽啦
都係跌返少少出黎姐

golden finger

你地唔好咁得唔得

呢下後加既唔玩lu , 食d野先

你唔係講我呀
近呢個月我每日清倉都係正數

我清晒
今日有三十點賺

其實我都係夾住幾張LP 幾千蚊 其他係吉倉

唉
屌你老田戈

我都清曬，28點

依家call好似抵啲
大家點睇

岩呀

梗係唔係你啦

大佬 放過我好嘛 頭先嗰張仲俾人夾緊

之前set50點就百幾二百
今日set100佢就六七十
比佢玩鳩死

好大波，唔識玩了

💡1 settle就回咁多仲要反手call
好友molamola

追call 先 上返308就put

太on9 夜期有時我禁慢一下佢就跌左十幾廿點，搞到成日開唔到倉

我正股吉股好耐
完全揾唔成有咩股值買
只有sp941 70等入貨

Tla
唔好咁
我已經好冇信心

俾d 信心！strong call!

312 321 340 無限

唔順手就咪鬼炒住先啦
日日賭場都開

其實5仔呢個價都抵抵地，黎緊加息週期，衰極有個譜

今日add jor rb 75sc

重諗住今晚就射穿310

。。。

DB ar....

唉唔理 唔睇住

佢頭先係咪Call 左....

你平番先啦。。。。

800 轉 p...

仲好似set埋cut gain反手位...不過冇set cut loss...

真心平左先..

DB!💡堅到不得了
不過想同瘋屎齊名仲有段距離

唔想齊名 彈返多少我就走

認真，美股即市好大阻力....仲有一個鐘頭收市，你諗你，我訓

咪搞我RB啦

EU ar

唔跟跌了

好彩捱到